[斷點]《一零六四》《完》

《一零六四》最後一個Post
感謝各位

紙言：

新讀者建議睇咗舊故再睇呢度

舊故：
我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

咁快完

我吻過你的臉你雙手曾在我的雙肩

幾時先會打段長啲俾大家

係咪要即刻負皮

要求樓主正面回應讀者訴求
故事一個接一個

Lm

屌又整多件公安

聯署支持

突然出現

唔怕 仲樓主有個Mk故

黑社會故呢

求各位手足 快啲推爆佢

話時話而家搞乜鬼

樓豬竟然夠膽用個<完>字

後記會講點解咁快完

咁而家咁嘅情況好難推到嘅

仲有另一個公安在場 比人圍緊

段介紹唔太合乎而加香港人嘅心情
遲啲新故會打返

等一排 會有

西瓜

星期日可能會過嚟

俾人捉到正

都明嘅 唔緊要啦今次

上個po推爆咗

同一個故嚟 應該

就黎要開返個tg後援會

TearGas

呢輪都靜咗少少

唔捨得姐姐

我一路以為仲有一個新MK故

約咗人？

唔係呢個tg

搞到冇乜心機傾

應該會過嚟遊行

起碼今日多返啲人氣

tear gas

近幾個po都係0203先爆

樓豬又扮死狗

其實應該傾多啲先啱

最近香港實在太多傷心事

見到大家有上水 真係會安心啲

成日都係咁

唉 tg谷有個女仔出咗去之後唔見咗 宜家成班人都好膽心佢

其實越係傷心越係要多啲講出黎

有心巴已經嚇死曬我地咁多個

有心巴少咗好多上水 應該係太攰 所以成日都瞓咗

公安支持港獨

佢都講自己好攰 休息下好嘅 係之前唔見咗兩日嚇死啫

一個都不能少

我都沖個涼休息下

等大家返嚟傾計 (樓豬係9up)

咁我去洗個衫先

機場收唔到？

cls 講故台全部樓豬既post

一開始個陣突然成班人衝埋去，我心諗：正，有花生即刻跟埋去
問一問人就話有狗比人捉到，講多幾次先知原來係公安
岩岩重成班人走去d證到打卡

唔係 早幾日北角 佢話出去 之後冇再見過 del埋ac

你地好癲

唔係掛 有冇佢個人資料？

冇 連名都唔知 淨係知佢金色頭髮

之前黎過未

周圍都係閱語殘片

未啊

可唔可以立即

希望佢冇事唔好比狗拉

啲人入到嚟 喂屌吹水post嚟

似係畀狗拉咗

自己一個定同friend

等樓豬寫多少少先

應該係同friend

要冇事佢好前？

I love u 3000 ok?

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

佢講嘢好激

加速

小心為上

好基

希望冇事啦

啲狗真係冇性 要好好保護同行女仔

其實上嚟傾偈心情真係會好啲

幾緊張都要有啲嘢輕鬆下

有時覆大家都係笑住咁覆

所以今日我要推下po

我都係 喺度吹下水笑下好輕鬆

唔想個故咁快完

兵營班友成日以爲我有女 係咁對住部電話笑

又要追

明明你真係有

無呀 最後一個女仔msg我係2月

咦 唔係 5月先啱

會唔會再加3個月變咗8月

肯定會係凌晨一點話睇咗X集

俾人誤會有女都好過 覺得無女 Andy巴一定好靚仔

我都想

肥矮柒毒窮 中4樣

如果佢係故台大仆街
你咪故台榮譽大仆街

文呢樓

第六十章 「私人恩怨」

這個William真是不太討我喜歡，常常用敵視的眼神看我，又對愷淇言語挑逗，既然不能光明正大地作弄他，就等晚上好好替他練習一下酒量。

回到營地之後，我們取回莊員協助運送的行李，便前往禮堂集合，準備參與晚上的Detective Game。

「你地知唔知咩係D Game？」Kenneth問組仔女們。

「唔知喎，係咩黎架？」一個叫Andy的組仔說。

「一陣你就知，哈哈。」Kenneth笑道。

「車！以為你會解釋比我地知。」Andy不屑地說。

後來這個Andy與Kenneth成為了好友。

人與人之間的關係都是這樣開始。

片刻之後，MC開始解說Detective Game的內容和玩法，眾人都留心聆聽，以防會不知道發生什麼事，我也只好聽聽。

「大家清楚未？冇問題嘅而加可以出發架喇！」MC說。

Kenneth從莊員手中取過資料和紙張，我和愷淇則叫組仔女起來，然後帶領他們開始進行Detective Game。

「起身喇我地去玩D Game。」我揚揚手道。

Kenneth走到最前負責做領隊，愷淇則正在和組仔女們聊天，而我當然是負責墮後的那一個。

走到一半，跟William聊得興起的愷淇叫Kenneth看著組仔女們，然後走到我旁邊，對我微笑著。

「喂，精神好返啲咁喎你。」愷淇戮戮我的手臂說。

我招招手示意愷淇把耳朵靠近我，再瞄一瞄William，發現他正在注視我們，然後我便悄悄的跟愷淇說。

「見到你，所以精神咪好囉。」

「噗，又口花花！有組仔女喺度架...」愷淇沒好氣地說。

「超怕咩啫，佢地又聽唔到嘅。」我攤攤手道。

「都啱，睇下Kenneth同佢地傾得幾開心。」愷淇笑道。

「不過我地都要行返上去同仔女傾計，唔可以冷落佢地！」愷淇接著說。

「係係係，Yes Madam。」說罷我也參與其中。

眾人一邊談天說地，一邊玩Detective Game，整個氣氛都非常愉快，不過現在我們即將要玩的是，鬼屋。

「你地...一男一女...輪流...入去。」又是這個十分專業的工作人員，真是佩服她敬業的態度。

「鬼屋？我驚都未驚過啦！」William自信地說。

「係咪架！入到去唔好尖叫喎！」愷淇笑道。

「組媽你同我去玩啦，我可以保護你喎。」

我和Kenneth偷偷對望了一下，又看著愷淇。

「哎同我玩做咩呀！同其他女仔玩啦！」說罷愷淇便把眾人分成一對對，然而倩柔在此刻注視著我。

「嗯？係咪有咩事？」我問倩柔。

「我...可...可唔可以...調組...我好驚...」倩柔一臉害怕地問我。

我看一看倩柔的拍擋，是一個叫Daniel的組仔，他比我還要瘦小很多，似乎保護不了倩柔。

「唔緊要喎，我同倩柔一組都得架！」William獰笑地說。

「唔得！」我馬上說。

可能是下意識覺得William很可怕，如果把倩柔交給她，在鬼屋內真的不知道會發生什麼事，所以我馬上拒絕這個要求。

但我發現我說出來的時候，好像有點奇怪。

「哦...？都話組爸你冧倩柔架啦！」William說。

愷淇用疑惑的眼神看著我。

「我..我嘅意思呢！就係既然組媽分好組，就無謂再換啦！組媽分組都好辛苦架！」我連忙解釋道。

分組辛苦？我怎麼會說這樣弱的理由。

不過起碼可以讓愷淇知道我是緊張她才這樣說。

幸好愷淇聽到我的解釋後笑了笑。

否則真是「水洗都唔清」。

「係囉係囉！倩柔你就當挑戰下自己啦！」Kenneth笑道。

「你OK嗎？」我微笑地問。

倩柔輕輕地點頭。

居然這麼爽快，還以為倩柔會很抗拒。

是不是我說了什麼所以令她夠膽和Daniel進去。

「呀！！！！！」

屌，William還說自己不怕，叫得最大聲的是他。

一小時後，Detective Game和晚上的活動都完結，我們就回到房間梳洗，然後開始漫漫長夜的房Game，不知道組仔女們的酒量如何。

但我知道第一個倒下的一定是William。

「唔係嘛，你認真？」Kenneth悄悄地問。

我皺起眉頭，凝重地看著Kenneth。

「OKOK！你話事！」Kenneth攤攤手說。

走著瞧吧。

出緊

really 淫

互屌都係溝通方法

屌樓豬係咪因為咁改佢做William

唔係純粹覺得呢個名幾襯
估唔到真係可以咁樣解法

叫親William 都無好野

個個名都有故事

玩撚完

痴撚線

好似已經拉咗三個

又捉咗個 仲要唔俾記者影

最大鑊記者大條道理可以話因為有人被圍同被拒去接受救護而出動黑警

最撚嬲係 割蓆就快手到仆街
之前又話核彈都唔割
而加奶咗嘢就割
真係有做錯咪認真討論下囉
咁我知機場係要和理非
但現場情況咁混亂
會唔會咁易判斷到係局定係乜
洗唔洗下下屌人老母呀

老實講，成日既風向都好怪，家下先圍人，再唔比佢受到救護，唔比救護入同出，重要打埋佢地，人地大條道理出左防暴，有哂道理係機場安排人手

唉 我同意唔洗下下屌人老母
但係每次同勇武唔同意見就話人冷氣軍師，三毛
都好難唔屌

唉唔知
淨係比較想知有心巴咩情況

警察打埋網絡牌先犀利
成功分化

咁我想屌佢地嘅 唔洗打人唔洗整低佢嘅
有咁多人捉住佢實攞到佢啲嘢嚟check嘅
有幾個叻嘅即刻叫唔好打同check佢袋就完美示範喇
不過我死都唔割㗎喇

唉 我都唔應該講咁多
我又唔在場。。。

同意 有心巴你點

我諗有心巴冇事嘅

事實係做多咗 今晚好好地傾下應該冇嘢
不過今日真係鬼足全日

冇事的話 等佢夜啲應該會上水
唔好有事呀

無計 上面十四億人日日放百五個鬼都出事啦

整撚醉條扑街仔佢！！！

REALLY淫雖然好仆街

但為咗伯母好

記得唔好quote長文

依家點算。。。

淨係記得警察拎槍就緊 然後煲大佢

「唔完美 可接受」 － 李桂華總警司

明天將會是新的一日

實彈真槍

818見

無錯 唔煲大的話冇用

我都係中四樣

係度 返左屋企訓覺啦

有心巴

回家了

終於回家

早晨呀各位

咁早

廢青

唉 我都係
12點起身

咁其實我都係

10點幾醒左 呢幾個月黎好少可訓得好舒服

呢排一到8點9點會自動波起身訓唔返
搞到成日唔夠訓要訓晏覺補眠

第六十一章 「對酒當歌」

在眾人洗澡之後，愷淇示意眾人坐在床鋪上，我和Kenneth則拿出兩枝伏特加，準備實行我們的秘密計劃。

「你地係咪第一次玩Ocamp呀？」愷淇問眾人。

「我已經玩過系O啦！」William自信地說。

「其他人呢？」愷淇笑道。

他們搖搖頭，即是除了William之外，所有人都沒有玩過酒Game，那就好了，我和Kenneth的目標就是William。

「咁你一定好飲得喇係咪！」Kenneth笑道。

「梗係啦，我有個外號係千杯不醉。」William說。

千杯不醉？看看今晚誰會第一個倒下。

「好喇咁我地開始啦，首先大家報下Status先。」我笑道。

眾人開始報上自己的感情狀況，大部分人都是A1和O1，只有倩柔是A0，這個William說自己A3，我看他這個樣子，應該是A380才對。

「倩柔你咁可愛，冇人追咩？」愷淇笑著問。

「冇呀...我好少同男仔講野...」倩柔搖搖頭說。

「咁趁Ocamp識下人啦！」愷淇說。

倩柔這麼內儉，應該是被Marketing的莊員圍著逼她報名，不然依她的性格不會玩Ocamp。

「嗯！」倩柔笑著點頭。

「唔驚啦，組爸鍾意你，搵組爸拍拖囉。」William邪惡地說。

這個人是不是來搗亂的？

「哎...唔好講呢啲喇！我地開Game！」我笑道。

說罷我便拿起撲克牌，然後開始Unfair。

在向眾人解說玩法後，我跟愷淇就分別選擇隊友。

我、倩柔和Kenneth一隊，至於愷淇則跟其他七個組仔女一隊，雖然我們人少，但我和Kenneth不會輕易被擊敗。

「十！開！」

「玩十五二十真係唔夠你玩。」愷淇無奈地笑道。

「洗乜講，下個！邊個黎！」我拍拍床鋪說。

「我黎啦組爸，睇下你點輸。」William自信地說。

「好呀，你想玩咩？」我看著William說。

「大話骰。」William說。

「七個六。」William自負地看著我。

「開你。」我揭開骰盅，只有一個六。

William只有四個六，所以他輸了。

「頂！」William不屑地說。

結果我一夫當關，Team Kill了愷淇她們。

「嘩...乜你咁犀利架咩...」愷淇拍一拍我笑道。

「之前你咪見識過囉！」我單一單眼說。

「你地輸左！快啲飲啦你地！」Kenneth說。

之後愷淇她們就各自拿起酒杯，開始飲起酒來。

「組媽，我幫你飲埋！」William奪過酒杯道。

「咕嚕咕嚕.....」William一口氣把酒灌掉。

「好飲得咁喎你！」愷淇笑道。

片刻之後。

「組媽我又輸喇！唉！」愷淇拿起酒杯說。

「咪住，William你又話好飲得嘅。」我說。

「係囉...幫組媽頂左佢啦。」Kenneth說。

愷淇看著我，不解地笑起來。

「飲..飲咪飲！驚你呀！」William支支吾吾地說。

呵呵，按照這個進度，看你三點就醉了。

「倩柔，你悶唔悶呀？」我問。

「唔悶呀...同你地玩都幾開心。」倩柔笑道。

「嗯！咁就好喇！」我說。

凌晨四點半，組仔女們都大致醉了，便攤在床上休息，William更是醉得不省人事，在房間外的走廊上昏睡中。

之後Kenneth把我拉到走廊的一旁。

「喂，成功。」Kenneth奸笑道。

「今日係熱身，聽晚佢飲到胃出血都似。」我瞄著地上的William說。

此時，愷淇走到我們旁邊。

「你地古古惑惑咁，講咩呀。」愷淇滿臉通紅，似乎也有點醉，不過仍然尚算清醒。

「喂，我去訓陣先，你地慢慢傾。」Kenneth說罷便回到房間。

待Kenneth離開後，我便搭著愷淇。

「講緊William好屎囉。」我笑道。

「梗係啦...！你地成晚就係咁隊佢...」愷淇鼓起泡腮說。

「我係保護緊你啫！同埋係佢自己搶酒飲咋！」

「真係激死人！」愷淇噘起嘴看著我。

「喂...仲有，你同倩柔好好傾咁！」愷淇掐著我的臉說。

我把頭靠在愷淇的肩上，默默地看著她。

「嗯....？你呷醋呀？」我笑著問愷淇。

「邊..邊有呀！你..你諗多左喇！」愷淇本來已經因為有點醉意而滿臉通紅，現在又因為害羞，臉變得更加紅，真的很可愛。

「真~係~」我微笑道。

「我..你..哼！唔理你喇！」愷淇別過臉說。

我笑了笑，便放開愷淇。

「你入去訓啦，我知你好攰。」我說。

「咁你呢？你唔訓呀？」愷淇問我。

「你想同我訓呀？」我奸姣地問。

愷淇咬著下唇，打了我的手臂一下。

「講笑講笑~我去睇睇William就訓。」我說。

「咁好啦！你唔好咁夜。」愷淇說罷也回到房間。

我便走到William旁邊看看他。

「噁。」不小心打了個嗝。

「都係去訓先。」

「你入去訓啦，我知你好攰。」我說。

「咁你呢？你唔訓呀？」愷淇問我。

「你想同我訓呀？」我奸姣地問。

愷淇咬著下唇，打了我的手臂一下。

我便走到William旁邊看看他。

「噁。」不小心打了個嗝飛機。

「都係去同佢訓先。」

樓豬會好好教訓William 呢啲狗公架可？

好flirty

好快就知

So Gay

我10點45 趕得切早餐時段

估計之後倩柔同樓主表白 樓主拒絕咗

第六十二章 「最後晚餐」

早上八點，我迷迷糊糊地醒過來，發現組仔女們還未睡醒，愷淇和Kenneth也仍在睡夢中。

幸好昨晚自己喝得不算多，否則今天一定很頭暈。

我走到愷淇旁邊，凝視著她熟睡的臉，突然想起表白的事，這三天完結之後，究竟我們還會否這麼親近。

而且現在又出現了一個William，要表白真是不容易。

「喂。」突然有人拍我的肩膀。

我轉身一看，是Kenneth。

「比你嚇死。」我輕聲地說。

「做咩晨早流流眼甘甘咁望住人。」Kenneth笑道。

我嘆了口氣，便苦笑道。

「你話呢？」

Kenneth無奈地笑了笑，拍一拍我便去了梳洗。

片刻之後，組仔女也陸續起床，我便示意他們去梳洗更衣，準備今天的活動。

「嗯....啊...早晨....」愷淇擦一擦眼睛說。

「早晨。」我微笑道。

「咁早起左身嘅？」愷淇問我。

「諗住睇下你訓醒未。」我說。

愷淇甜美的笑著，然後就起身梳洗。

「啊......」William突然推門進來。

「喂，訓醒拿你。」我笑道。

「琴晚..發生左咩事...點解我會喺出面...」

「你琴晚飲醉酒，自己走左出去訓。」我說。

「冇可能架喎..我咁飲得....」William無力地說。

我隨便笑了笑，便開始收拾隨身物品。

大約早上十一點，所有人到營地內的飯堂吃午飯，今天的菜式也十分普通，又是那些青豆炒蛋、菠蘿腸仔和冬瓜蒸豆腐。

「又食呢啲野，真係慘。」Kenneth說。

「你食左咁多年，驚西咩。」我笑道。

「係咪串緊我老？屌你。」Kenneth打了我一下。

吃過飯後，我們就到禮堂集合。

組仔女們都十分疲倦，沒什麼力氣說話，應該是昨晚喝了太多酒，還未完全清醒過來。

在前往禮堂的路上，愷淇走到我旁邊。

「翹，你酒量好似勁左咁。」愷淇笑道。

「係咩？都係差唔多啦。」我聳聳肩道。

「係咪有偷偷地同第二個女仔飲酒。」愷淇瞪著我說。

「當然唔係，點敢呀。」我攤攤手，搖著頭說。

「哼，聽住先。」愷淇別過臉說。

我看著愷淇，甜笑起來。

到達禮堂後，便開始玩團體遊戲，Ocamp來來去去都是那些內容，玩過幾次之後你會發現，其實Ocamp的重點是夜晚的酒Game。

「好攰呀....」William靠著牆壁說。

看著William那頹廢的樣子，真的很爽。

「你睇下你，搞到人地幾醉。」愷淇說。

「唔關我事~」我聳聳肩道。

「今晚就知味道。」Kenneth奸姣地說。

愷淇沒好氣地搖搖頭。

「呀翹...今晚我地有咩做架？」倩柔問我。

「Um，會有Disco Night同Campfire。」

「即係要跳舞？」倩柔一臉天真地看著我說。

「係呀，你識唔識跳？」我微笑地問。

「唔識呀...你會唔會...教我？」倩柔問。

「到時莊員會教大家！」我說。

「哦..咁好啦...」倩柔有少許失望地說。

此時愷淇正瞪著我。

「做咩呀？」我緊張地問。

「你話呢。」愷淇雙手抱胸地說。

我立即把嘴合上，然後把雙手放在背後。

「哼。」愷淇閉上眼別過臉。

「又激嬲人喎你。」Kenneth拍拍我說。

「同組女講野啫...」我輕聲地說。

不過我終於明白，玩Ocamp要跟異性溝通是無可避免的，開始了解到當時愷淇跟Thomas聊天時的感受。

現在的愷淇，是不是好像當時的我一樣。

在吃醋？

到了晚上，便迎來Disco Night和Campfire。

「大家圍成一個大圈，一男一女隔住咁企！」

莊員開始指示眾人圍圈，準備開始跳Campfire。

William走到某個組女旁，默默地站著。

「做咩William唔搵愷淇跳嘅？」Kenneth問我。

「可能食得太多檸檬，驚左掛哈哈。」我笑道。

片刻之後，音樂就響起來，眾人開始跟著莊員的示範，跳起Campfire來，樂也融融。

「我左看右看上看下看！原來每個女孩都不簡單！」我牽著愷淇，享受這個幸福的時光。

每次轉身，愷淇都會甜美的笑著看我，我也甜蜜地看著愷淇，感覺Campfire這個環節真是不可或缺。

過了一會兒，音樂的節奏突然轉換。

啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！

「Bang Bang Bang！」此時房間內播起某個韓國組合的快歌，眾人開始愉快地搖擺著身軀。

有幾個組爸被推出來，然後脫下衣服跳起舞來。

我則站在原地抖動著。

突然我的上衣被幾隻手扯起，因為反應不及，我的上衣已經消失不見，現在我是光著上身的。

「仆街！邊個！」

看一看背後，原來是愷淇和Kenneth，還有兩個組仔女，他們把我的衣服扔到不知何處，然後把我推出去。

「Wohoo！！」眾人歡呼起來。

既然發展到這個地步，我唯有不顧一切，盡情地熱舞起來，此時William也被脫去衣服，然後也被他們推了出來。

「好大隻呀你地！！」愷淇尖叫起來。

William有點尷尬地抖了抖，然後就看著我。

「跳啦！你唔係驚呀嘛！」我一邊搖擺著身體，一邊看著William說。

「驚..驚你有牙！跳咪跳！」說罷William也跟著音樂跳動起來。

「Wohoo！Battle！Battle！」其他人退後了幾步，之後大叫。

我聽到之後，便立即揚手示意眾人再退後，我就連續施展幾個後空翻，把William震驚得目定口呆。

我一邊抖著身體，一邊看著William，等他出招。

誰知William趴在地上，然後做起掌上壓來。

「Wo！！！」就算是掌上壓，女生們也尖叫起來。

大家玩得非常開心，在冷氣房內也變得滿頭大汗。

突然，音樂又轉換了。

「人無法走過每天，為求沒有帶著遺憾活到終點。」

「就是你，讓感覺從此不再簡單，平凡。」

熱舞中的眾人停下，然後各自找回自己的O mate。

我也回到愷淇她們旁邊，互相搭著大家的肩膀。

看著愷淇，不知道為什麼，有點想哭。

愷淇開始有點眼紅。

剎那間，回想起剛和愷淇認識的時候。

「你冇野嘛？」

「有啲辣。」

「拿。」

「唔該。」

原來一年就這樣過去了，我們從互不相識，到成為朋友，再成為熟悉的密友，一切都好像昨天的事。

現在，跟愷淇又成為了組爸媽，一起拍檔。

再看看組仔女們，大家只是認識了數天，但彼此都很享受這個快樂的昤間，女生們都眼濕濕，有兩個組女更是哭得很厲害。

就連William也忍不住哭起來。

我跟Kenneth對望了一下，然後微笑起來。

當這個Ocamp完結後，我們會否仍像當初。

那樣熟悉，那樣親密，那樣快樂？

最後晚餐

樓豬好型仔

好想追住樓主條撚黎含

段MV 幾正

比我呢啲毒撚ff下

你洗鬼FF咩

要架 好dry

最終章 「原來，我不願讓你一個人」

愛上一個人，很容易。

愛著一個人，不簡單。

愛過一個人，才發現自己忘記不了。

也許未來 你會找到 懂你疼你 更好的人

下段旅程 你一定要 更幸福豐盛

Disco Night完結後，眾人帶著少許悲傷和不捨的心情回到房間，在組仔女洗澡期間，我和愷淇走到房間外。

「頭先，你喊得好勁喎。」愷淇微笑道。

「你都係。」我笑了笑道。

「呼！咁就兩日。」愷淇趴在欄杆上說。

「嗯，好似過得好快咁。」我看著夜空說。

我們沉默起來，靜靜地看著天上的星星。

「翹。」片刻後，愷淇轉過身看著我。

「嗯？」我也看著愷淇。

「你有冇唔捨得？」

「唔捨得？」

「係呀，唔捨得呢個Ocamp，唔捨得呢段關係，唔捨得同組仔女一齊笑，一齊喊嘅片段。」愷淇微笑著說。

我沉默了起來。

有點想哭。

「原來做組爸，係咁開心。」

想到過了明天之後，就有點忍不住，不過我盡量不讓淚水流出來。

「你好似成熟左。」愷淇笑了笑。

「係？」我看著愷淇說。

愷淇愣了愣。

「做咩眼濕濕咁？」愷淇欣慰地看著我。

我搖搖頭。

「傻仔。」

愷淇踏前兩步，把我深深地擁著。

是很用力的擁抱。

我也伸手擁抱著愷淇，靜靜地感受這一刻。

只因 習慣你滿足的 眼神

習慣 像永不癒合 的固執傷痕

這晚，我沒有特意灌醉William。

而是盡情地和組仔女們暢飲起來。

最後一晚，就留個美好的回憶吧。

最後的水Game，也在快樂的氣氛中度過。

沒有驚心動魄的情節，但有難以取替的記憶。

三日兩夜的Ocamp，在歡笑和淚水中落幕。

離開營地後，我、愷淇還有Kenneth帶著組仔女去旺角吃宵夜。

「飲杯。」William舉起酒杯說。

「呢三日仲飲唔夠？」我笑道。

「琴晚飲得好少咋。」William無奈地說。

「遲啲我同Kenneth幫你特訓下。」我笑道。

愷淇看著我們，感慨地微笑起來。

「我去一去廁所。」我跟眾人說。

我坐在馬桶上，靜靜地思考著些事情。

「其實而加咁樣都幾好。」

對嗎？

「噗。」

「好好笑咩。」

「唔係，你光頭都幾型仔。」

但是，可能就這樣錯過了一個女生。

「未見過人唔識Dem Beat？」

「唔係，不過建議你拉多啲筋。」

「點解？」

「你好似就黎抽筋咁。」

好難決定。

「你話邊個係廢青...」

「你囉！你個大！大！大廢青！」

愷淇，你會喜歡我嗎。

「哈哈..你個傻仔...噁..幫我頂酒...」

「明明自己唔飲得..」

如果你不喜歡我，不要緊。

「你...住北角？」

「唔係，你估下。」

「你住....九龍灣？」

「我住喺你個心。」

我喜歡你，那就足夠。

片刻後，有人敲門。

「入面有人呀。」我說。

「係我呀。」原來是Kenneth。

我打開門走出去，站在洗手槽前照鏡。

「你唔係去廁所？」我問Kenneth。

「唔係呀，見你去左廁所咁耐，諗住睇下你咩事。」Kenneth笑道。

「點呀，決定好未？」Kenneth問我。

我沉默了數秒，便說。

「嗯，決定好。」

「咁你地小心啲喇！」愷淇跟組仔女們說。

「我會好掛住你架組媽！」William說。

「遲啲Reu再見啦！」愷淇說。

「要快啲約我地呀！」

「唔可以唔理我地架！」

「放心放心！組媽會約你地嘅！」愷淇笑道。

「係咪呀？組爸？」愷淇看著我說。

「梗係啦！組爸以後嘅Reu一定會黎！」

「唔黎嘅就比組媽恰我一世！」我開玩笑地說。

我和愷淇相視而笑。

眾人分別後，剩下我、Kenneth和愷淇。

「我走先喇，我今日返屋企。」Kenneth說。

Kenneth向我報以一個眼神。

果然真兄弟，是不用說話的。

我拍拍Kenneth，他便離開了。

我和愷淇拖著行李箱，站在原地。

「做咩望住我呀組爸？」愷淇笑道。

「冇野呀。」我也笑著說。

「真係冇野？」愷淇側側頭說。

「唔知呢。」我聳聳肩道。

「送你返屋企？」

「你返hall啦，呢幾日你好攰架喇！」

「我唔攰呀。」

「真係？」

「既然你話唔攰。」

「咁我批准你送我啦。」

我笑了笑，便和愷淇前往佐敦的巴士站，乘搭14號巴士回到油塘。

沿途我們都沒有說話，只是靜靜地陪著彼此。

愷淇可能有點累，靠在我的肩上睡著了。

我微笑地看著她熟睡的臉。

「落車喇。」

再次來到油塘，再次來到高翔苑。

「我上去喇，你返去啦！」愷淇笑道。

「而加都好夜，你返到hall快啲訓教！」

我沒有說話，默默地看著愷淇。

與愷淇的一點一滴，像走馬燈般，在腦海閃過。

「咪住！」在愷淇轉身時，我喊停了她。

愷淇愣了愣，便慢慢轉過身來。

她微笑地看著我。

「嗯...？」

我深深吸了一口氣。

「愷淇。」

「係。」

「你可唔可以...」

「做我女朋友？」

愷淇慢慢收起臉上的笑容，露出難以置信的表情。

她，在顫抖。

「你講真？」愷淇睜大雙眼看著我。

「係，我講真。」我認真地看著愷淇說。

愷淇的眼內泛起一絲淚光。

「唔知呢。」她的淚水慢慢流下，划過臉龐。

「即係...可唔可以...」我緊張地問。

愷淇踏前數步，甜蜜的笑起來。

她慢慢伸出右手，便笑道。

「連浩翹。」

「你，係咪真係蠢到咁。」

我笑了笑，然後牽起愷淇。

「拖左手，就當係架喇。」我笑道。

「車...之前呀...我夠成日都拖你啦..」愷淇說。

「又唔見你嗰陣表白。」愷淇輕拭淚水道。

「咁呀。」我摸摸下巴說。

「起碼都.....」愷淇還未說完，就被我打斷。

「............」

我輕輕移開身體，默默地看著愷淇。

「咁都得架...偷步....」愷淇鼓起泡腮說。

「咁。」

「你鍾唔鍾意？」我笑道。

愷淇思考了片刻，便笑著點點頭。

「鍾意。」

《一零六四》全文完

個ending好甜 但都好sad

依家唔知點入機場好

姐姐

紙言已經上傳《一零六四》所有章節

後記將於稍後送上

去排隊

舊故放咗上紙言 暫時有24個Chapter
會一路Upload 篇幅比較大 上傳需時
請見諒

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

為求沒有帶著遺憾 活到終點

偽毒

估唔到咁快就完

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

好快會再同大家見面

伙記唔該落單？

咁就完

新故

究竟個標題係點解

訓醒就完咗
我不願讓你一個人

倩柔好似好正咁

應該係

係呀要跟姐姐說再見

後記解釋

甘仔

祝姐姐幸福

後記今晚出唔出到

姐姐要幸福啊
樓豬同飛機都係

樓豬食自己

完得好突然

再見亦是朋友，朋友一樣可以互相關心既當然接受唔到咪由時間黎做野
姐姐收埋樓豬最後禮物之後要開開心心咁生活落去

如果唔知到樓豬依家同姐姐咁樣
你話個故事幾完美

姐姐再見

天氣不似預期 但要走總要飛
道別不可再等你 不管有沒有機
給我體貼入微 但你手 如明日便要遠離
願你可以留下共我曾愉快的憶記
當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

特登整喊 巴打們

呢個Po之後幾時先會再見到你
以後點知各位巴打平安返屋企

咁白頭佬呢

青豆雲吞故

有粒正皮 係咪姐姐

準備出喇

食飛機

係呀 希望你唔好見怪

總要繼續走下去

青豆係暗號

樓豬打嗰陣都諗起歲月如歌

人總需要勇敢生存

會繼續同大家吹水呀
但係暫時未有故睇
你咁講搞到有啲想喊

佢都係樓豬嘅

嗚啊！P 牌不能俾正評呀！

MK峰呢

故入面除左really淫，全部男角都係樓豬既

都話你地玩開3p啦

really淫呢個名真係見一次笑一次

喊囉，我地會陪住你

放棄入機場，block哂入口，抖返幾日再行算

我愛樓豬

完結撒花

《後記》

呢個故寫咗兩個星期，七萬字。

有留意開樓豬故事嘅讀者，應該都知《一零六四》係寫俾喺我生命裡面，一個好重要嘅人，呢個人，可以話陪我走過咗大半個U life。

當初冇諗過會寫呢個故事，但係發生咗某啲嘢，令到我開始落筆。

好多錯字、劇情推展得好快、冇咩內涵、亦完得有啲急，大家輕力啲插。

成個故事都係樓豬憑記憶寫返出嚟，有好多不足嘅地方，希望大家見諒。

以表白作結，希望用一個美好嘅ending去結束，本來係打算寫埋一齊咗之後發生嘅事，不過最後因為某啲原因，就決定停喺呢個位置。

呢個故事唔長，只有七萬字左右，冇伏筆，亦都冇咩驚心動魄嘅情節。

不過，人與人之間嘅感情就係咁平凡。

好多謝呢個月以嚟支持樓豬嘅讀者，樓豬抖一排之後又會繼續寫故，至於幾耐就未肯定，以樓豬嘅性格，有可能係一個禮拜，又可能係一個月。

至於《一零六四》呢個名係點嚟，就係取自樓豬同姐姐自相識以嚟，去到樓豬落筆寫呢個故事嘅日子，總共係一千零六十四日。

生活就係咁無奈，好多人係過客，留得低嘅唔會多，但肯留低嘅人一定係好重視你。

所以珍惜眼前人啦，唔好再俾自己後悔。

樓豬會繼續同大家吹水，直自推爆呢個post，樓豬愛你地每一位巴打。

多謝大家

手動正評多啲留言吹水

大家嘅想像力好犀利

通常加埋肥熊

青頭佬呢

史巴

石sir呢

邊個係青頭佬

你插入左白頭佬=青頭佬

樓主真係青頭仔? 一齊左咁耐真係唔係幾信

青豆佬

原來係4p

唔係重點

而加想同你玩多啲

係咪要暫時去隔離度吹水
同樓豬同咁多巴大吹咗成個月水唔捨得

加埋我樓豬咁靚仔

姐姐再見了
我地約定係煲底相見

難道有班人係度派膠吹水 舒發下壓力

可以喺度吹水呀
相信你地有能力推爆呢度

6p

大大力錫完樓豬先攬姐姐

老公

來吧

人型蜈蚣

錫錫下變啜

一齊插@究竟改咩名好

後面個part交比我
前面個part交比你

唔知11sir個故出先定樓豬下個故快D

打茄輪

攞粒青豆塞埋佢鼻哥窿

@油炸蕃薯那少年

塞

一個鼻窿塞3粒

一齊黎啦

加埋曬 應該有10幾P

群p

呢到完左要返去玩膠養公主了

去吧

P牌仔無得正評 留言表示G持

樓豬唔係鐘意咩

我唔岩依味野一個一個黎好d

再噴入樓豬把口到

輪住黎

要樓豬啜返出黎

去隔離po吹水，樓豬冇文都定時定候開po就得

我會一個人滿足哂你地

用條脷了返出黎

好重口味

痴線

果然依到d巴打都有返咁上下變態

家欣 kimg就諗到
樓豬幻想唔到

你地黎得太遲

再痴線d都重有

個個都係學樓豬

你既口味都唔差

我地會有技術交流，不斷進步

互相切磋

幻想下古天樂啜你鼻窿

巴打變態都幾難扮 唔似樓主咁自然

扯了

技術交流

因為佢係最變態個個

必須嫁啦

深入了解 提升層數

蚣蜈型人

純文字討論

經過每一次交流，技術得以昇華

零分

點解零分

咁一分啦

咁快完左 無野月竹

睇

究竟巴新名 老強巴

多謝你

輪流上 一個接一個

好核突

究竟

好變態呀你

要唔要概念圖？

廿巴好努力幫大家改花名

下個故再見

犬巴

留名支持

你唔得,一定要成班一齊黎

很想要吧

實力既表現

樓豬咪收埋收埋,快D講D痴線野

喂我咩都冇做同埋住得近我都唔想嫁

緊係啦 大家都應該要有花名

究竟吧

做過咩同有咩名係無關係嘅

甘巴表示明明自己咩都冇做錯個名就變左廿巴

好明顯 樓豬打速成可以成個碼打少咗 仲搞到變咗我花名

廿巴個個都算合情合理,我望兩眼都變老強唔岩數WO

我強烈要求改返個合情理D既花名

你準備好未

但j唔j你有選擇架喎

come on 我把劍一出鞘就見血先收

冇J望下姐
就算有J過都唔係老強下話

廿巴都認左命 老強巴你都唔好掙扎咁耐啦

要玩到有血你搵樓豬

最冤枉呀包大人

用念力強姦由腳趾J到上小腿再跟住條黑絲慢慢奶上去到大脾內側伸埋個頭入去

@閱語殘片 P

廿巴個個都算合情合理, 我睇下馬都係老餅

我冇念力

但你可以強姦

做咩要加埋個P落去

一啲都唔合理 成個碼唔見咗

太遲喇

咁睇馬真係唔係個個後生識

P牌仔係重點

更加冇

上啦比卡超

念力巴 念力老強巴 老強巴

咪入囉 一齊啦

強逼性行為囉

打少個碼好閒姐我望兩眼都好閒姐

真係好慘

老強都好閒姐

未,重有得救嫁

唔閒囉 你話打錯碼就話啫

係咪跑錯場

放棄啦老強巴 一齊飲杯酒啦

完全拉唔埋落我到

係真既話訪有咁快完事

真係有隻馬叫比卡超

去錯咗道館

唔制

可能見你靚仔 追住你條撚含返轉頭就差你踏出一步老強

真?咁我落街搵目標

全部都係你

求番外傳

翹和愷琪翻雲覆雨一Q64 回

柑巴囉

仲有噴火龍

唔係掛 係都叫十萬伏特啦

乖啦 最多叫樓豬錫返春袋

花都M記似古天樂好靚仔嗰個好願意比你老強

ps.佢食板G

唔要

早晨

屌你偽毒
仲要加埋個P

可以寫不過唔會多甜

廿巴 老強巴

仲有佄巴tim

我唔係靚仔,我毒撚

你唔試下老強又點知得唔得呢

吹到盡得個巴字有我份

同姐姐點會寫得出

咁晏架你

老強巴

咁加埋奇異種子車厘龜伊貝啦

幾時出得齊800幾隻

佢應該好易認 通常後面都有個人行路震曬成棟樓

好嬲 落街做運動

請你飲啦 一杯我嘅 一杯你嘅 cheers

番外我會寫 不過係純情甜

重點

可唔可以叫佢幫我LAM乾淨個袋底

屌你柑仔

上啦車厘龜

樓豬係咪想加入

有冇著黑絲先
ps岩岩一路食住板G一路望

去游水定跑步

樓豬著黑絲踢波

樓豬又返嚟

重有粓巴

全日唔跑馬跑小精靈

其實佢追埋黎含,會唔會我先係比人老強個個

邊個袋先

樓豬都屈我

有冇咁多

咁都可以叫老強巴

樓豬屈開架啦

我唔飲,飲完我就係老強巴

踢完之後個陣味

打丁

諗起都好撚臭

練馬師:快D用電光火石

飲唔飲都係老強巴

春天的袋

咁巴好似都幾好

咪係 我自己踢完都頂唔順自己啦

被老強巴

搞到我想玩下switch pokemon let's go

正呀

唔理 以後就叫老強巴

咁等佢自己答你啦

中學打完波嗰陣味

依D留比飛機啦

我唔係

PKM已經唔再係我以前鍾意玩既PKM

我都想被老強

樓豬黎啦

我冇乜味,係同人不停交換D汗先臭

咁同甘都唔同音

依個會死人

自己作新花名比自己

泔巴呢?

起碼我係被害者先

再加唔同止汗劑味

冇得駁喇

唔係冇,係你地唔聽

已經唔同曬 不過都照玩

我唔會噴

泔係同音

最正都係金銀應該話頭3代最好玩

最多花名係你

呢個情況無所謂啦

呢度係咁 好民主

其他人會呀嘛

我係被害者好似會好過D

表示細個只係有得借人部機玩

你都追緊上嚟

我都知

好唔好過都唔會改變

知就好啦

依D情況一定會係咁行埋D女仔身邊

細個個陣用左D小手段整左部機返黎

都冇咩可能追到

男校冇女仔

我唔鍾意逼人

咁我睇人玩都開心嘅

我唔會
汗味太誇張
臭親女神不了

作多啲就得

水果巴

不過我都唔會放棄嫁

miss到

細個冇得玩個陣都係坐係人地則邊睇人玩

冇女神任玩

唔信

應該都唔會夠佄巴你多

認真,我一直都冇當某D女係女神

點會臭親女神
女神根本唔會理d柒毒

呢個真係拉到太遠

我係你就乖乖放棄啦

廢事啦

叫返我廿巴 甘巴算啦

舉手巴

最憎呢個

又可以延伸至「（梅斯）達菲巴」

你根本唔會埋到女神身邊

姏巴我唔想做強女女女犯

比佢感受下你既男人味

好啦廿巴

唔明

細個玩綠寶石

中學我都無女神無一個靚女

寶石版最有回憶係一粒普通波捉左滿血固拉頓

有靚女,但冇當係女神

有靚女 但性格好撚閪 完全唔女神

見到啲新花名諗起好耐冇見盲腸巴

邊個係盲腸巴

我活你死 P

邊位

P

有幾個絲打follow樓豬ig

即刻去睇下先

絲打做我嘅曉兒好冇

真係喎屌重要個個用真ac

我都唔敢用真ac follow 靜間有common fd發現就仆街 講左咁多痴線野

做我嘅姐姐就夠

都得

做我嘅飛機

太多名喇叫到都唔知邊個

不了

屌

係喎
盲腸巴你又去咗邊

咁我又唔怕嘅 啲fd都可以係痴線

有啲無咁熟嘅見到就大鑊 兄弟就無所謂姐

發現唔到你係邊個嘅

我係度好似無乜自爆 但都驚驚地佢地善用起底模式就仆街

邊個ac

痴線佬

不嬲痴線

盲腸巴

對於有絲打follow呢件事有無回應

真係有絲打follow咩

叫我？

頂痴線巴

你係癡線巴唔入痴線巴

Hi

盲肥巴返黎喇

有你嘅最愛garnidelia

大家仲記得我 好感動

我會將你分享俾咁多巴打

盲肥

做咩唔上水

睇緊live

點會唔記得你

好難唔記得喎

打錯
打倉頡太懶淨係打頭兩個碼
盲腸巴

終於等到happy end

明明個故係happy end
但係都好似sad end咁既
唉 睇完後記仲sad

姐姐你要幸福啊
樓豬都係

樓豬,益你

睇到av㩒咗入去 點知唔係

有D想買煲仔飯食

好耐冇食

av唔一定係AV黎既

6點幾食左個板G咋

點解無啦啦有條友follow我ig 好驚

咁你一定係有丁絲

我好好j的

其實係咪我

我都想J下

你唔自爆一次好難知係咪你

咁細個唔好睇av啦

我自己j咗自己對白滑美腿

唔好講啦

Av是個好東西呀 親

睇到盲腸炎呀

我個ac同我個名一樣㗎

我又j

可唔可以分享下,我腳膠

好快有得食

黎啦,唔好自己J

廟街煲仔飯

J樓主啲followers啦 啲女女好正

邊個用Kimmy 嚟開ac
我諗起KimG

邊撚個50^2/5+300 seven-eleven 好撚驚喎

最好食個間好似收左皮?

你咪係其中一個

ac名?

計下條數先啦

長腿

仲有唔夠兩個星期

happy end都幾好

871呀

雷姆巴多謝你

就嚟爆po會唔會開新

我都想知

驚乜野send真.J圖?

識食呀

已經自爆咗一次 唔想再嚟

搞乜 到我講係咪要用binary number

盲腸巴真係巴打嚟

有丁嘅巴

唔啦個故完咗
大家可以喺隔離吹水

都係果句 出書喺書展簽名即嚟

KimG 後面堆冧巴

樓豬都要過去吹水喎

梗係

喺加拿大都飛返嚟

儲下錢先

跑步

係咪中二回條嗰次?

唔想計

講緊邊度隔離
雲吞定咩

想po kimG概念圖 有沒人支持

唔係話你,係話我,我叫左外賣

咩事

G持

食煲仔飯？

講咗好耐啦 po未
仲有飛機張圖都未有

聽聞有飛機架飛機圖

腳腳

我知

咩叫中二回條 點解我唔明

好撚賤

成段都係逗你少D定力都唔得

唔記得係咪你

我會食m記都只會食板G

都冇回條

出多啲故的話可能我地咁多個巴打集資

你識咗個𡃁仔？

11sir返黎喇

唔好咁痴線啦 一陣嚇親人啊

青豆雲吞個個故

依兩樣講左勁耐都未有

仲以為要攻佔人哋丁仔個po

眾籌買去前線派黎燒

係呀,排骨飯

拎得

開個新Post po

屌 搞錯

一陣過隔離PO煲仔飯圖

我好正常

太過份

去睇隔離個純愛故

笑咗

尊重大家改名嘅自由

有緣再會！